瑞年國際班小股東登咗報

希望可以有多D散戶見到啦

依d post點都要推下
香港堆小服東從來都唔知自己既權益

推

隻野都幾誇張
Equity 58億
市值3億

點樣向下炒可以玩成咁
九成九仲要做到好多假loss去抽水

咩事？

詳情可瀏覽

呢d post一定要推

幫到人 自己又開心

幫推

係咪有個巴打老母allin 成世人所有錢個隻？

有冇懶人包？

係呀我老母